Virtual Youtubers討論區（126）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

Yukarin直播打機我好開心lm

lm

Lm

委員長難得做鬼一野就比debi隊左出黎

我認得你 你一定係虹粉

[展開]
【#にじ宇宙人狼】深夜に裏切り者を探す会【にじさんじ/月ノ美兎】

[展開]
【Among US】だいたいしゃべり方でわかってきた#にじ宇宙人狼【にじさんじ/椎名唯華】

[展開]
【 #にじ宇宙人狼 】裏切者は、誰？【 竜胆尊 / にじさんじ 】

[展開]
【#にじ宇宙人狼】今度こそ……全員闇に葬る【にじさんじ/でびでび・でびる】

[展開]
【Among Us】次はどっち側になろうかな #にじ宇宙人狼【夜見れな／にじさんじ】

[展開]
【Among Us】8人の最恐メンバーで宇宙人狼：リターンズ【#にじ宇宙人狼】

[展開]
不破 - 【Among Us】綺麗な花には棘がある #にじ宇宙人狼 【にじさんじ】

[展開]
【Among US】この中に "二人" 裏切者がいる。【本間ひまわり/#にじ宇宙人狼】

隔離就有人

我係冷血小粉虹

一直睇v一直LM

名偵探ふわっち

家陣我係NijiloCQ粉啦

笑死

睇post好過睇v

仲要係咁澄清自己好識玩鬼

幾靚

其實係咪冇V玩craftopia啦

過氣

おめでとう

今日見到有,不過個人勢既細團

sololive 律可 聽朝10點

會長可以同時慶祝埋700k或者畢業 cover又贏

debi同大福玩得都幾勁

隻game玩一兩日都已經無野好玩

直播Del片

又光明正大殺人

玩咁多場都未識double kill

收到風又有人針對holo民

SO TRUE

one more time one more chance

依度holo po

針對虹先啱

我虹粉19號帶領你地回家john唔john

我企硬唔回家

委員長終於贏

大褔勁 其他普通啦 委員長雜魚 不破唔識講大話

你一直都冇離家

我全退黨
睇V不如去溫女好過

姬森(3D已回)

十卜ching

新人留名

你...

8人團識雙殺應該好快完場

aloe呢?

點解可以做咁多次人狼

訓左無睇 有咩花生

呢8個唔熟冇乜火花
平時玩開個班應該好睇好多

今日最初組合

就黎可以睇結果

就係同佢

Mimi打lol真係好屎

同fan玩 試過3次都係同一組imposter組合

你係虹粉

Ntr第幾境界

Jm9又嘈

淨係有睇月ノ美兎

量子糾纏

因為你哋班虹粉雙重標準

上個PO最後D花生黎

weathernews歡迎你

好難,仲要集體行動

我虹粉終於睇返2月15號 巴同健屋個合宿
睇到一半真係痴撚線 d行為仲癲過船長成倍
睇到我一邊笑 一邊個人扭黎扭去

嘩正係到諗緊聽番ruri姐啲舊片聽住訓個陣就開live
心有靈犀呀

上個PO 最後既花生黎,佢只係派緊膠

33 分鐘 分鐘前開始串流

其實好似集體行動殺人仲好

作業配信

啱啱追咗少少
典型嘅將所有嘢擺埋一齊講
論述錯咗俾人圍毆
感覺條友都係比某幾個特別口臭嘅釣起咗

其實兩下double kill就完場

一人捉迷藏

高手級殺人反而係一大班人混亂中出手，尋日見識過

其實我有聲就訓得著

點玩法?
同鬼玩遊戲??

你有冇諗過佢先係釣人嗰個

GG

好撚驚

唔記得原來係今晚

差唔多 都市傳說嘅嘢嚟

唔睇 嚇死自己咩 恐怖耐久= 0

個公仔仲係係2手........

都有機會
我覺得雙重標準個point本身冇錯
但係啲論據錯
當然如果話實際情況唔同標準當然唔同嘅話
咁成件事基本上冇得傾

利申：未追晒

嘩屌
雖然我唔信鬼怪
如果陣間個公仔唔係原先位置就好笑

所以我支持全退

唔敢睇

好簡單
等到虹社有類似既鑊爆，然後啲手法又一樣咁樣衰咪有可比性囉

不過佢都係釣魚多
睇下就算

好似都有youtuber玩過

雖然我唔會做

如果係我, 我比較怕吞咗啲水落肚
唔吞口水好辛苦

我仲諗緊 基本上都冇睇live
攰嗰陣得閒想即食 開心下都會睇精華
好睇會長解禁再決定

開始!!!!!!!!!!!!!

頂你咩
講到咁以為你退

有怪聲

嘩屌

LM關注Yadog 19/10 爆箱實況

突然覺得似做戲
應該有其他人係到
2434最叻做節目效果

唔敢睇
等依到文字直播算

我都係

放下流料嚇下你地

我當恐怖片睇 都好驚

我都玩緊ff9

我估有茶番,因為如果冇茶番,又冇事發生會好悶
不過都有可能係真心想玩.....

究竟Mimi今場可唔可以升rank

9 音樂幾正
可惜Q版人物設計, 人氣只算一般

頭先聽唔到咩原因
佢唔含鹽水會唔會已經破咗遊戲規則?

追完上個po，突然發現我唔係虹粉，睇黎我道行未深

突然轉張樓梯圖, 嚇咗一嚇

係咪有其他方法

唔含水打算點解除最後個個位..

打個LOL 都要係咁ごめん

咁佢係玩得屎既

最尾先含?

點解唔一齊追擊holo啊

正

我覺得實有茶番

"嗒"
???!!!

仲係玩緊開頭,我Q版幾好,有童話feel
btw,等緊月尾出dq11s,唔洗含淚玩閹割版dq11 pc版

反holo=虹狗

對唔住係我錯，掛住睇百合唔去追擊

合理

其實係我摸緊ましろ
nice body

交出你睇嘅野，都唔係唔可以原諒你

d水係期間都係保護佢架wo好似

dq11s我都玩緊switch
劇情笑笑老土但係好正
仲未爆已經玩咗70個鐘

頭先好似有女人笑聲

冇野睇但都幾恐怖

搵公仔果下先含鹽水

有J,雙重享受

虹狗討論區（126）

掛部機係心口錄就最好睇

頭先聽到成盤水倒落去嘅聲, 唔知點解笑咗

同接咁高
個怪談咁有吸引力

突然問有冇人係到

多人睇少人敢做 最好出事睇人仆街出開心

完

冇故意做效果茶番如果有應該

可惜冇茶番

個下仲以為有

證明係真心想玩

如果完咗live之後先真係有野發生仲恐怖

所以啲聲...

之後都冇再開過LIVE

有二次元有三次元
有好多人做切り抜き
有得箱推(推埋予報士都得)
有得馬拉松式睇直播(24小時直播)
有知識性
實際係美食節目

睇番ましろ個channel 都幾好
多solo 角色強烈 有唔同節目 係改無題Title 做多左 同配信頻率低
不過冇睇內容唔知質如何
係咪應受更高評價

聽朝香港時間12點EN5人collab火雞台

有時直播30分鐘就完,話因為自己30分鐘內會比較有趣同集中
做過下game play短片玩D鳩game,但係評價普通,
之前玩遊戲王玩好多,D女粉走哂
我覺得佢個混亂屬性直播其實幾得意,
第一次同同期合作玩MC入虹ser係咁偷人野玩炎上藝參考觀人地屋搞到比Creeper炸死左hima隻雀果度笑死

瑠璃姐講緊點識kosaka同天開司
聽左半已經甩左

have mercy
愛してるゲーム

リゼアン セクハラ行為

リゼアン お揃いもの

講緊隻game

めあ 唱瞬き

抱歉, 我已經決定做彩虹人了

竟然仲有人一樣都聽緊

公主已經唔係彩虹人了 醒醒

巴打百合推?

諗起佢同犬山個地獄雜談

就係因為睇到有百合先開始追v

主要人氣都係集中係琉璃姐度,真係走左唔會頂唔到既
不過一個人可以做既野會少左好多

宜家呢首佢唱得好撚好聽

一線尾水平了

望月けい做人設,1年之後先開始做直播,近期3D去2D
歌唱都還可以

唱歌真係得wo

邊訓邊聽回味返hachi 琴日唱歌live

一発録り同歌回都OK

A

明明我先係最愛Hololive果個
無啦啦被人屈左做虹粉
做人要有良知呀

啊
啊
啊
啊
啊
啊
.
Aachamachama

你個名出賣咗你
仲扮唔係虹粉

畢業? 延長自肅? 回歸?
好快揭曉

頭兩個一定無可能啦
要炒一早炒左
點會等三個星期

Aloe唔係咁架咩

Aloe 唔同性質，好難比較

痴線，華生屋企大左好多

好想比はあちゃま喂我食佢親手煮既野

3萬幾人睇INA

......?!?!???!!!

印尼麵包狗終於要同本尊Collab

冇論最後點都好 會長總算70萬訂閱

明天回家見

畢業喇

琴晚見到有巴打話b站翻譯左犬山個三方會談，我都走去開黎睇，依家睇緊

點睇

Cover官方有新tweet
然後見到支那comment

下面個句

內戰standby

有冇諗過借以招迫會長引退

日本果種僵硬嘅處理突然事件能力真係算把啦
出個notice當做下樣

講真以篇野真係幾無用
臨尾幫小粉紅點火定點

公關正常運作

但睇曬全部公告
cover而家先硬把撚咩

COVER咁都要比人屌 真係難做

做緊holo法西斯

同一時間

B站同cover唔係有合約咩
要求B站做野清未得
唔做就話B站毀約

敢唔敢呀日本人

同中國人講合約

敢出信先算
Cover咁廢

睇黎好想保龍Wo

但諗諗下，會唔會會長同心心都嬲鳩想唔做
cover發覺今次仆街所以出篇野扮強硬留人

Coco唔知，心就應該唔會

咁講真
班小粉紅掛住咬會長無人咬心心，驚咩

真係唔明cover 有咩好屌 出呢封野對佢根本冇好處
拉唔到班支那狗 最少話你知佢係企liver 個面
同埋我記得5ch有人話收過cover 信

諗緊佢哋會唔會一出返嚟就話畢業

係咁既話佢出依段廢話激嬲人做咩

原來B站都有出
可以炒花生

證明佢哋「自願」畢業

小二
溫一壺酒，來兩碟花生

邊個信 出唔出都冇人會信

要回家了

黎明來到啦

無得敢言，以後都唔使旨意有ASACOCO

簡直係morning shock

歐美左膠fans

一復播不停講台灣 然後自己唔撈

やみそしき たすけて

有機會會員限定復歸直播

呢個真係好正

想搞事？入左錢先啦柒頭

Cover

B站都係繁體

神級pr
火上加油

好事黎

小二，黎多2碟花生

買定花生

聽日會有大量外國fan全面進場迎接會長
小粉紅落地獄啦

保護咁都好意思講出黎

即係聽日龍心自主畢業

支那仔聽到會嬲
我地就想笑

真係 佢咁講兩邊都唔討好 唔知想點

咁你都見啲左膠好聽話既

好嬲好嬲
十足佢地個政權咁
口講威威

如果真係保護咁點解連心心都要閉關，依點最唔明

花生一籮籮，好期待聽日

個做法根本就係保護緊cover 扮咩保護個v
信果D都on99

有冇日文版對照

B站版沒譯會出律師信果個公告

戒hololive 第廿日
等睇聽日大戰
戒左廿日 已經抽離左

咁講真好多時d野都唔可能討好所有人架啦
更何況係呢d終極2選1 situation

宜家真係坐定定睇下班中國人癲唔癲得起

haachama踩中"台灣"兩個字先
無理由兩個短時間衰同一樣嘢，淨係郁會長

#232

Cover 做咩都錯系列

5個一齊開

可惡的cover

今次我就撐Cover既

係，岩岩睇其他人先知
估唔到今次竟然係一齊開，但至少今次唔會係鯊魚帶路

滅我殘體字之心不死

你嗰個係咪自動翻譯咗？
我嗰個仲係簡體

晏啲肯定又出中國版公告，

都係笑一陣就算

收拾心情明天開開心心回家

其實係我轉左正體中文先cap

岩岩上去睇係殘體
上面應該係自動翻譯

都唔明有咩好屌

烤肉

告日本人架咋

回家

支那人你想點告

最好coco復出就狂collab
睇下班小粉紅激到札札跳

B站仲想播的話佢自然會治班蟻民

真係抽離左既就唔使日日數住啦

唔係屌，係覺得出律師冇乜用同埋對支那人好似火上加油

所以咪話只限日本人

但cover方針全面跟9月30公告
姐係推波比b站

同EN搞

諗下好啦
真係做得出咪睇下燒唔燒埋佢地d主推囉
唔得就潤佢一句咁架炸
仲冇骨氣過班左膠

gogogo

小天使 係咪都死

係 依家拋個波俾B站自己搞 ,搞唔掂都唔關我YouTube 事

Hotel California

上NGA 食花生先

一大清早就有花生食

咁姐係公開同黨講自己會翻牆？

鯊王（sub準一姐）
會長（SC前一姐）

夠哂話題

跟本就應該推比B站 你成身G點
已經係utube上播重要就埋你 你都onlun79
B站限定 我講左台灣就係我的問題姐

星期日都要返工

之前唔係有人話翻牆宣揚愛國愛黨就冇事咩？

即係同藍絲犯法冇事一樣
香港個政府果然係師承中國人

船長求其一個同鯊魚既廢片就令到一日升8000sub

我想睇Ccoo同Mori

唔知咩組合

前題黨話可以

我想說一聲 加油

聽日有請假win
可以瘋狂檢舉小粉紅

好似係因為船長去左Reddit開acc

時機都好有問題。
同一篇野，今日出同後龍心復出後先出，已經係兩個情勢。
今日嚟出，簡直係cover覺得隔左3星期，個火好似熄熄地，有啲凍.......

翻出去奏樂愛國主旋律冇問題
黨覺得要停咪一刀切好似BTS事件咁即刻啞火
韮菜對佢地黎講幾時都最好控制

其實魔乃單野太傷fans
大家已經覺會引退

Cover要出黎安撫fans

一訓醒諗起本身三個星期前同樣時間起身睇meme review
一check手機就發現真係有新發展

真係凍

上次魔乃走都係星期日9點出

真係估唔到最後一日cover都繼續派花生

PTSD INTENSIFIED

追番呢個po同手頭上既兩三個vtuber channel，我都仲係睇唔明大家有咩諗法係咪love and peace welcome back

點會估唔到
cover成日派花生，嫌佢派得遲添

臨前一日居然係撚狗+穩定軍心
係咪可以全面回家

Nga班小粉紅嬲到呢

真香

屌你老味

Cover回光反照

一早好似nba咁咪得
唔洗理班傻鳩 佢地自己停播咪由佢地
過一排佢地就會忍唔住播返

可能計左20日數，見EN起步得夠好反應熱烈，都係覺得安撫牆外化算d

其實真係唔出奇
en個頭起得太靚

獅子神Cover 呢個版本幾特別

3星期前Cover未跪果時
大家都係咁諗

聽火雞講粗口真係好正

無會長幫手reddit起個頭，EN都無爆咁勁
meme review既正面效果太強
一邊推介holo班人去歐美，reddit女王aki都係咁出黎
一邊吸歐美既人過黎睇本家，麵包狗、towa都係咁上

絕大部份都一早就回晒家
你問班回左家既人有咩諗法
都唔知點答你好

雖然5個一齊播，但最小人等好似係火雞

Mori 是咪sc新一姐??
佢d紅sc大戰重癲撚過流水sc

回家了

起碼叫企硬

會長擺到明就係0期生黎啦

不過我都係鍾意瑠璃姐多D

帶路未?
離家太遠
唔識路返去

佢玩馬車根本成個鐘都係精華
無野要cut

我就建議保持2秒距離

Agree
跟車太貼會仆街

保持兩日距離

睇返尋晚ころね既Record, 可以成10個鐘都咁精神

哭𠹌左，要回家了

鋼鐵狗以個名你估流架
試過幾次臨訓麵包狗開緊台，訓醒佢重玩緊

成晚都可以係度哼拍子

回家喇

起碼可以睇返live先

希望今次班小粉紅唔會令我失望

大家可以回家喇

哲學問題

有冇人覺得個個規委員會與其話係保護偽人，其實仲似係支那式審查委員會

btw，經過呢三星期，已經唔想睇holo了

我由佢第一日成立呢樣野果時，已經係咁講

三星期前已經冇睇

みみlol兩勝玩左6個鐘

經過呢三星期嘅事覺得呢間公司實在太嘔心，冇眼睇落去

我覺得我精神分裂到開始唔知應該用邊個人格繼續參與討論

反串反得太多既後遺症

本身想講
「你咪唔好睇囉，關我咩事。我既訴求就係睇Hololive」

係，但以營運角度黎睇，要賺rmb，類似型式嘅嘢first day已經要有。

是但啦，無所謂啦～

竟然無畢業回家了

客觀咁講
依家真係好少大型/全球化既商業公司
可以完全無視中國個市場
就算公司既股份/資金無中資都好
都會有多少生意/收入係黎自中國

賺中國錢 =/= 奶共
問題係有事發生既時候
到底作為一間賺中國錢既公司
用一個點樣既手法去處理件事
而之後方針上又會有咩改變

呢D 先係最重要既事

其實度稿本身係經理人既責任黎
會長之前話ascoco個經理人放權比佢玩本身就係on9，就算幾信都應該check

咪又係升唔到rank

公主都係

發覺巴打真係追住佢黎咬

公主已經同祭分左手唔好再刺激

公主交畀我

你彩虹人

回家了
即刻課個1500plan先

情傷要用愛情嚟醫 我哋葵皇唔介意

硬係覺得可以用黎回應番琴晚攞虹社黎釣魚條友

希望唔好屈...
我20年Hololive 老屎忽

但今次cover篇野咁寫得
應該預左慢慢陰乾B站算

反正堆字幕組應該罷工，無左佢地留係B站為咩
不如專心打本土，只要本土有足夠人氣就可以吸到工商

支持

2020年holo老屎忽

唔知呀
呢d 留返畀Yagoo 去諗

識到個なぎさ都夠佢開心一日

阿叔我睇緊Hololive果時
你都仲未戒奶

無上過b站
佢地啲熟肉都係整精華clip 定係成條烤

咁我的確唔係老屎忽

委員長真係好正

我又唔係咁惗
支那畜要搞事既始終會搞
佢提早一日向正常人類觀眾派下定心丸我覺得係好事

兩樣都有
但唯一覺得勁就係佢地會成集做曬翻譯

雖然班人就係為左大佬心態扭曲曬對V既感覺
之前巨兔就係咁比字幕組搞鳩，無啦啦比人燒
其實今次就係果時無處理好既結果黎

熟肉？
偷YouTube d 熟肉片就聽唔少
熟到燶個隻

仆街

對波係咩事

塞嘢入去囉

課咗未

原來係兩個包黎
唔怪得咁撚奇怪

好想知呢三個星期暗啞底發生左咩事應該都幾多花生食

你講扭曲變到大佬心態既
又唔係局限係牆入面既人
某北O道領頭羊都係差唔多

我無巴打你咁愛佢

留意返
果隻垃圾未又係係B站搵錢
只係連B站班小粉紅都唔鐘意佢趕佢走

隻figure幾時出架一直以為係上次隻歌啲art黎，點知有埋figure

啲台仔防盜手法真係好正好好笑（正面個種好笑

龍心會戰勝歸來~~~~

但果次其實幾唔鐘意咁搞
加水印都唔應該咁加

如果第一個collab鯊真係好好笑

我地應該唔係講緊同一條

呢段真係好大尺度

有冇人試過rakuten買goods

今次仲唔激死班小粉紅

字幕組只係副產品，COVER係想要嘅係廉價勞工(星街個偶像事變MV)同工商

所以究竟依家風向係回唔回家
我覺得中國仔一定因為呢個聲明激死

唔駛覺得啦

聽講佢哋本身就係用愛發電
邊個做都係一樣

話說琴晚個一人捉依因最後點埋尾

維尼靜靜出現嗰條

讓班中國人激死
我哋就高興

好耐無聽過米奇老鼠聲屌人老母

成班肉酸到 唔講我以為龍心真係有野做錯左

而家又出黎吹奏cover

我係睇有人剪鯊魚玩DARK DECEPTION
然後佢剪到中間突然右上角有光時做水印

黑版植入中國武漢病毒個條?
個烤肉man 彈出彈入個下幾膠, 但係又幾好笑

巴打
畀我抖下啦

你係眼花嗎 邊有人吹奏Cover
大家只係為支那人將會激死而高興

明明人地松鼠黎

岩
小粉紅仆街我就開心

貓+狗=松鼠

死神真係唔識架喎

死神同nene一樣都係做遜砲

死神同火雞睇落好似完全冇偷玩過?

同大家重温下

佢地應該唔岩玩

sup.

呢三星期貼左有冇廿次

鯊魚一個同接差唔多頂曬成個本家3個
痴撚線

火雞本身自帶綜藝性所以有無玩過都好笑,,,可能自己唔係咁鐘意
但死神應該依排都要搞remix d野所以無時間打機

一個post都貼廿次啦

咩事咩事? 有無懶人包?

9點先發生咁快要懶人包

你估個個都係礦工梅咁minecraft廢人咩

喂你追番200左右就睇到㗎啦喎
使唔使咁懶啊

呢張少啲人貼但呢張最中而家既情況

EN一次聯動有80000人睇
真係好撚勁

啱啱追完 cover果然冇失去我對佢嘅期望

得2篇文?

一句講晒 cover決定加速

全英文嘅vtuber得佢地
獨佔

cover出到律師信比支那狗咩篇野有乜撚用

睇左了 以為有其他周邊料見到大家咁熱烈

居日支那人掛

出殺害預告個件好似係在日中國人?

都係講要設置黨委書記啫

英文 Vtuber
英文 Holo

華生偷玩左幾多個鐘

佢好撚鍾意麵包狗

無腦+盲就唔好學人上網啦

如何跨國執法？
佢嘅律師函寄得到去邊

不過，Cover呢篇似係同粉紅聽日宣戰咁
學上面粉紅話就真係題佢地出黎隻抽
竟然出晒文即係做好準備啦係咪
Cover，我求下你啦，擊退班小粉紅
Cover!!!!

華生又話開台之前會畫完張圖

完左架啦

gura個chatroom快撚到玩彈幕game咁

英文V多數係Twitch

Btw而家愈黎愈多轉生做英文V

帶定頭盔等聽日龍心自主畢業無咁傷咋

咁好心就直接告 出篇閪文講經咩
萬一遇著隻好似青葉真司癲狗咁真係去斬柒龍 等人都死埋先告

岩
支持會長畢業

咁都要講定

通常都係警告再做就會告
而唔係直接告
因為想對方直接收手 咁就少咗啲麻煩

一個鯊魚頂曬其他4個
睇黎鬼佬無多開推同接習慣
其他四個幾平均

聽日有幾多人出征
我龍皇上唔上到13億同接

衰啲講句
冇人死就冇人做野虛擬定現實都係

真係變火雞

回家未 約定你聽日準時

睇黎連華生都唔知地獄用唔到水桶
LM睇佢地係地獄訓教

告人以d野純粹燒錢既野，如果可以一個公告就迫到佢收手其實最好
就算出律師信都要錢

youtube stress test

鯊魚爆紅得好緊要
應該有鯊魚入坑嘅新參都唔奇

冇用 但有人打晒飛機

出到哩篇公告
咁使鬼要龍心坐三星期冤獄

8.2萬人睇緊佢5個

比盡兩三千
龍皇座下love and peace大軍 sc快過支那狗洗chatroom

兔仔撞en同接得返19k
睇嚟真係海外觀眾多過本地

支那人已經恥笑緊 問當初aloe果陣都話告 想問告左去邊?

等睇all lost

邊個放張床出黎咁大整蠱

屌計少左火雞一萬人
9.2萬

aloe自願畢業 已經唔係弊社所屬虛擬偶像

證明左鯊魚吸到好多新觀眾
之後點樣引導佢地去本家就係火雞同會長做既野
上次雞同鴨講應該引到唔少人兩邊交流

唔記得邊個未入前仲提佢地要帶床
得死神sense到有野話我唔信你地要你地訓先

啲人睇Minecraft多數多窗

你睇隻兔玩咩先啦，MC始終有大加成

隻火雞炸到飛起左

火鷄

爆炸了

真係變
火雞

未章魚
講完之後係觀眾chat叫人唔好提

minecraft係twitch同youtube都係收視保證黎

Who need TNT when you got Kiara

唔知wow左未,,,日本仔真係好撚癲

搞清楚先 係保護

鬼佬見慣見熟根本WFC

大姐姐 歌回直播

今晚唔係日清live咩
隻兔仔仲打機

所以一早開，好似好少咁早

成9年前既事都係睇下就算

真係雞

無論真假也好 關我撚事
又唔係嗰班嘔心獨角獸

日本15歲以上只要兩邊OK既扑野好似無問題
同埋鬼妹open既有咩出奇

得獨角獸爆炸

鬼妹12歲就老處了
人地得十幾年青春屌你

感覺流流地咁

又係北海道

篇野好似話係有另一個生放送主追唔到火雞所以爆出黎?

今日我船新衫麻煩各位回家

「因為カツトシ（NICO主播）追求火雞的關係，這段關係曝光
(代表整個卦也有可能只是這個求偶失敗的魯蛇的死亡之聲)」

下面有講
睇下就算啦依d真係

如果係真火雞就唔會咁窮啦

代表整個卦也有可能只是這個求偶失敗的魯蛇的死亡之聲

停播不能算罰……停播！……hololive的事，能算罰么？接連便是難懂的話，什么“彩虹奶共”，什么“原神”之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

令我諗起makoto呢種仆街

條傻鳩又做乜

五個大姐姐圍住個細路
你地想做咩

唔係處就一定㗎啦 但係追女失敗爆出嚟嘅聽下就算

係又係住喺北海道

■2013年
7月 雇用性慾處理專用女僕
我對以邊有性趣多d

10算先3皮港紙就

想做11哥？

我出多一個0

傳心師

下面話係以性慾處理為目的雇用女僕

點解咁驚

上帝要其滅亡 必先讓其瘋狂

姐係真maid雞

條仔賺撚到 鬼妹 幼

一係條友on9 一係cover on9
一出公告燒埋自己咁樣迫人退出真係未見過

做得coser話無扑過野我死都唔信

著maid嘅雞

15歲鬼妹未扑過我仲唔信

holo公司可不傻

咁癲 15歲

架妹好多都初中破處啦

呢度班傳心頂多都係玩膠
上面個班真係曲直難分

港女咪又係

呢D所謂既爆料文就係要引你地懷疑
真定假冇人知,都係睇完就算

火燒紫月

假的 得mk係 豬西冇人理

holo的確係on9

gura鳩鳩下又做到野
起哂成個廟啲野出黎

一定扑過啦，編嘢講到賣先係重點，
不過依啲同啲小粉一樣睇下算

實際上真假根本唔重要
班獨角獸最好就死晒佢 費事日後又嘢乜嘢麻煩

真係除非做緊holo嗰時賣啦 如果唔係除咗日本wfc

冇圖冇真相

之前有過調查
日本 35歲以下
40%處

其實獨角獸一向都係小眾同埋都好多人對依樣好厭煩

純粹派下唔知真定假既花生咁解

睇錯咗做得cover話無扑過野⋯⋯⋯

出本本係好題材

好似話因為肺炎停曬學
多左好多中學雞扑野中左獎

公主巴

公主巴唔回家架

公主巴洗鬼你提咩

火雞唔係畀Burger King包起左咩

唔回家 因為從來冇離開過家

白上burgerking

都唔知cover 出個篇聲明既原因係唔係借啲意又保護會長唔俾佢復出住

公主巴真愛

唔會喇
一開頭講明聽日放監

多左海外ニキ既其中一個好處就係溝淡啲獨角獸FANS

會限的事 什能算做回家呢

睇嚟繼承人就係你啦

照咁睇EN應該玩多一個月左右就會collab打終界龍
然後就睇佢地之後會當工業養生驚定真係當爆左機

Cover可不傻
By Bilibili

閱讀理解零分點做

@米太公

但希望EN組可以玩多d冒險mod
如果vanossgaming咁成班人鳩玩應該好吸人

日本毒撚只準自己叫雞

之前單野好似上晒國會
我諗cover係驚呢個多D

日本毒撚：叫雞不了 課原神艦雞算

諗多左

En ser d地獄門幾時整
係咪華生偷玩個時整

啱啱整

唔係國會，只係借國會個場，
同埋講者當佢係花生

Thx bro，我岩岩先開始睇

笑死,有人改華生張圖話咁樣畫就唔洗搞咁多野

咁快敢開參加型

mother鬼佬都好撚痴線

但nico生放真係夠黑暗醜惡
隔咁耐都囉得返出黎講

華生琴日收左台之後好似同鯊鯊又偷玩過,見佢間屋下面多左間附魔房
而章魚就應該比較少偷玩,但每次開台都係好高效率做實事

仲懶撚過華生

光熙.jpg

聽緊

SETLIST終於唔重複

AME畫左兩個鐘嫁

以前d勾心鬥角先好睇
唔似依家咁好禮貌齊齊搵食

估唔到HOLO EN都有呢啲花生食

大家覺得會唔會有道歉配信

內容有講知道演者講野有問題 但處理唔好無同其他演者講 當比左交代支那人
另外有講對策處理 但係人都知做樣 你D信都唔會寄到去支那 即係無做過野 當比左交代本土/鬼佬

不過係人都知無道歉配信有99%變持久戰

有:
無:

有日本毒撚既地方就有花生

其實d遊戲廠商唔比v直播佢地d game真係好on9既政策

變相壯大左原神果堆支那game

死神rip

Cosplay圈真係咩國家都好亂

今晚mini concert

唔係比佢地播先壯大支那GAME咩

一日唔引退都係持久戰

暴支之欲無厭， 奉之彌繁，侵之愈急

好似2011已經爆左
依家翻炒

應該講緊唔係支那個啲

防Air player免費玩game
遊戲公司理你班VTuber 直播咩game

應該4個鍾先教得完

聽日之後有冇得分家 holo自己講自己的
每次上黎追200個post 190個係Holo既

我諗係得日本 D廠商先咁on9
播game要拎版權先
fall guy 間野直頭整左個網auto比你整版權資訊
唔洗煩到佢地

有人免費幫你宣傳仲呢樣果樣

唔知會唔會講點解唔再同祭玩

其實唔係唔比v直播
而係唔比咁賺錢，尤其你企業勢更加執得緊

其實呢個係邏輯思考嘅問題
只睇唔玩嘅人 就算睇唔到都唔會買
反而可能有人睇完人哋玩之後 自己都想買來玩

巴打出去開一個
我幫你打氣

要滾的是你們

最後有d怪聲咁，但係冇事完左

true
其實好多game 有直播主 玩左之後先多人玩左
有時理解唔到廠商個腦
拎黎開營收都係得少少錢
洗唔洗執咁緊

5%趕走95%

免費幫你工商都唔要

兩樣野黎

原神佢地比咁撚多錢工商
點都會有一大班人玩

Cover:2%趕98%

我諗人地公司就係計過條數先定比唔比人直播
有啲可能直播第一章之後就唔比

鞭屍師

aloe

真 好多我買嘅Game 都係睇到班Streamer 玩
覺得幾有趣 自己買埋一份

老任：咪屈

咁兩睇既
始終唔少game真係睇完唔洗玩，好似Detroit Become Human咁youtube4睇曬洗撚玩咩

同埋而家都鬆左唔少，好似任記都講明只要企業勢先要傾版權

game廠角度係你用緊佢地隻game搵錢

aloe幾時可以番黎

其實都算三贏

想轉plan

其實Detroit Become Human 遊戲性好撚低
本身隻game既問題

又咩事??

間廠本身啲game都係咁 真係當睇電影

唔返黎了
佢個blog話唔想再出去俾人笑

睇直播好多係為左睇開台果個人
咩game只係附贈

咪留你地係到 自己開新post算

唔好睇咁多巴哈同埋

互動式電影係咁㗎啦
但係人哋係比人直播㗎
通常搞禁止直播呢啲嘢都係日本公司

等睇爆閘

又變真火雞

睇到依句真係有啲sad

我講定會去爆先

係台仔個tama dc到見到順手share上黎姐
我個人對依d 0興趣

如果係唔想俾人一開始就剝光豬睇哂隻game咪俾佢地stream 頭幾個chapter
過多幾個月一年 d人要玩都玩哂 咪開始解禁吸d人玩返囉

會唔會變社恐

所以我上面罵都係日本廠任記 capcom

究竟火雞呢個皮仲有幾多含義可以挖出嚟

宜家咁嘅款真係祝佢好運
呢個翻身機會都冇埋都真係幾牙煙

應該會

岩岩去完終界已經變左真‧火雞啦

唔會既 holo手足咁好人
得虹狗會引戰

班日本仔真係無性

ame由話mc唔知有咩好玩變en ser carry

就黎反埋自己老母

任記上次放曬喇
普通人開收益化ok，但企業就要另外同佢傾

想睇雪花老母醜聞

公主就黎開
公主巴瞄撚準未

仲有變身

死神全場: ???
INA全場: ...

雙麻花鞭 眼鏡

屌

ina有默默做野
得死神真係唔熟mc先進度倒退

唔好反串啦陣間有人信係真

918K
同一姐只係差25K

老師真係好變態

到底我係虹粉定Holo粉
好混亂呀~~~~

釣魚師

鯊皇呢個禮拜應該登基百萬sub

你睇完記得上嚟report

咩事直播咁短，上次都都3個鍾

究竟麵包狗有冇機會囉次第一
如果比鯊魚爬頭應該永遠無機會

Fbk:我要申請對鯊魚嘅緊急保護令

今日都星期日

冇

感覺反而係上次太長今次玩左兩個鐘左右叫做岩岩好

ゆげ又勁番

支持, 我會去留言的雖然公主唔會番彩虹

第四張好似真係唔用sin個啲function而係要佢直接計喎

睇chatroom好似死神有會員stream

btw2個鐘足夠令火雞變真火雞+死神2個一齊進度倒退
不過mc廢人應該好快追番個進度同物資

你都去睇咪得囉, 又話公主推

呢個係事實 呢個係事實
從來都係我地holo孝子任人魚肉

打緊sc

華生應該線下偷玩

又黎賭

佢地都係鐵裝
礦工梅落地底行轉都夠喇

en入面火雞 華生 鯊魚應該係淫底
成日借啲意講埋晒啲露骨淫野

係咪老師沖涼衝出黎接電話個段

咁都有得ff

迫不及待好想玩玩了

退訂既返黎啦

真．雞我信

你睇埋ina 華生玩掟標就知成個en得死神一個反而最清楚

衝出黎打入去畀笹木果段

華生:「2個鐘我連身都未熱你地就嗌收台」

我單堆姫森ルーナ巴打
其實我之前睇公主都係為咗同你有共同話題

Gay

佢兩條友勁on9
笑到我好辛苦

我一開始都係單推紅天鵝巴打

不如你地出去互含完先返入黎啦

御XXXX係男定女

呢三條友打機

回家combo 誰能抗拒
今日 天復歸 船新衫 咖哩飯
聽日 龍心回歸 彗live

cpt係ras隊友
あどみん係predator
チグサ銀牌

個陣我啱啱入坑
唔好咁對我

露西婭 60萬人耐久
應該短過佢平時MC開台

1個鐘MC,5個粒讀SC

又講同486既off會
スバルーナ已贏

想知佢拎左世一個位有冇咩感想

用integration 來揾翻個projectile motion嘅function

festivalluna

睇到要買youtube acc果下就覺得好撚慘

條友嘅source 咪又係係個男人口中出黎

終於有花生食 只要班小粉紅憤怒 我就開心

子非魚焉知魚之樂

3000字

無論如何 支那都係最大贏家
支那係永遠唔會失敗ge
睇到就想笑

咁佢地真係冇嘢輸

點解呢對cp明明好cute

點解要對Coco咁執着

顯示自己淫威

wininng forever

忽然間覺得啲錢好易賺

好開心 咁多傻系比錢我洗

愛國呢啲嘢，識條鐵咩

Sorry 真係唔撚識愛國

佢地覺得因為會長搞到佢地全部holo都無得賺
但又夠膽咬b站未咬會長

明明係唔侵支畜玩, 班友都當自己贏
阿 Q 到呢

依個民族真係永遠唔會令我失望

中國人諗法
真愛黎

唔賺支那人嘅錢是酸的

quit 連登囉

冇錯,之前試過幾次,咩都唔識就去賭次次都輸哂

中國人錢真係易賺
冇計啦 搞個acc 都要俾錢
人地VPN 搵平premium 佢地VPN係俾錢原本係免費嘅野

EZ money BOIS

食完飯返黎就岩岩好可以睇座長

屌 以為沖蝗係打支那 睇落去係簡體字

舞元

因為coco唔去b站玩，佢地得唔到所以因愛成恨

點解搞到好似買六合彩每人俾個number

支那畜加油

寧願睇佢尼啲，好過睇佢玩原神。

真賭定吹水

我只想睇心心

應該最快聽日就有
一齊接佢吧

聽日心豚應該有藥食

因為佢自己唔知買咩0研究賭馬

原來cover今日又彈出黎

其實巨兔算有開英語圈？
要數都應該數麵包狗喇

應該冇寫錯？

加入了

睇緊, 似係真賭

我要黑暗料理

真賭

Youtube先係最大既贏家

排隊喇

Nui就純粹睇馬唔賭

睇英文翻譯片
其實麵包狗又真係唔算多
pekora多些少

Nui 賭嘅話應該仲有會賺到

其實會限發言先好
睇coco嘅會繼續睇
睇coco 又想發言又會入會
SC 繼續會有
以會長咁高聲量根本唔怕唔夠同接
佢地班撚樣又要mon 佢幾時熄會限發言俾流量同接view佢
俾SC罵/入會又益左佢

人地袋袋平安仲要話自己贏 真係正

另外俾5千羊你 俾我上先ok?

關翻譯事多d佢本人又唔係講英文

trump一定要贏，肅整google、facebook同twitter內部班仆街

同一場買十條飛

對スバル好感度又加左
睇返原來舞元剛剛開始做果時無幾耐
有諗過放棄唔做
係果時同スバル合作完
先改變左想法
再睇返之後舞元係スバル3D 配信果時打上去恭喜佢
覺得呢行就算唔同公司
都有真友情，呢樣真係幾好

因為麵包狗唔洗睇翻譯都可以睇得開心

次次都係一台好認真睇賽馬唔賭，一台當買六合彩咁買馬

yubiyubi

會長同接唔算高
出事之前果幾日得4,5千同接
不過石油王多係真
是但啦
有石油王咪得

見到メリッサ玩緊牧場物語
有啲心郁郁想玩返
雞場女女，宿屋看板娘

玩囉，等緊符文5

去玩囉 比錢買 評語記得寫因為睇Vtuberメリッサ玩所以買黎玩

齋講Eekum Bokum個威力都好勁

korone啲meme應該多啲，而且勁多view。

符文系列未玩過
見符文4好似幾正想買
戰鬥牧場混合
但係好似好快又出5

雜談類係因為門檻太高, 留係度本身淨係得識日文多
同埋時間就唔岩鬼佬, 同時都多其他台播, 同接先低
反而佢雜談keep 到5K先係犀利

你試下meme review 同埋歌回
10K+係基本

中國圈果度唔係啦，holo邊有將v推落中國圈咁大功績
係企業黎講早期有投放資源去B站，所以而家係B站先係最紅嘅企業
講推廣holo無份做，開山都唔係佢，只係holo食左最後個果

ascoco同shitpost兩個皇牌節目多人已經勁
同埋計觀看數會長都係輸比狐狸一個

舞元睇黎識買三連複
即係香港單T

符文5間公司有強國份不了

4都玩得過，系統都好成熟，只不過有d舊畫面冇咁好

スバル主動結成舞スバ
換着而家真係唔敢信嘅事
V圈入面，男女組，跨箱合作黎講都算代表

睇得船長雜談2-30000同接多，個標準都唔同左

講完都唔知係咩

推廣係大陸班字幕組孝子做義工幫手推廣
cover其實都無正式做過咩
不過初期有推B站都係真既
白上 AQUA 果班 上年個B站時長係幾高
只係呢一年cover已經無乜將資源放落B站

佢係識上次佢私下賭贏左之後向rion炫耀

燒都係燒舞元啫486驚咩

唔係偷玩

舞スバ
加上486一開始就覺得自己同公司路線唔同，想玩膠但係又搵唔到人
最後係twitter搵左個社外仲要係男人既舞元，咁就搭上了
個陣仲要出道唔夠兩個禮拜

個時未入坑 個時會長3d係唔係好多同接

其實當時仲有27&jk

其實雜談得4-5K係holo入面真心算低
仲要佢都算高sub

睇黎頭先2個鐘只係夠佢熱身

Jk社

唔記得11萬定12萬

咁會長唔係雜談之鬼 同接唔夠都正常
但係以會長個雜談內容, 仲有4~5K同接先係唔正常

放落其他台可能連3K都未必有

船長雜談唔知算唔算係V中頂點
而且俾人讚過談吐思路清晰

又開
佢之前話麻麻minecraft…

又無意中見到條片
原來以前(再對上一次) 甲子園
スバル都有代表Hololive上去玩
呢d 我諗真係以外都唔會再見到

真係好大膽
想到要做就去做

リオン又無錢買電視

頭3隻 唔洗順次序

佢出事果晚歌回最高咪5-6k
都係ascoco meme review多人d

可能佢之前係玩單機，多人生存個感覺唔同哂

486係唯一一個正常人
仲要collab對象唔係美男子所以冇事

印象係107K左右 仲有大約10分鐘睇鳩爬片

單T有分單式同複式
簡單黎講係買前3位 買中就收錢

雪花隻吉祥物個樣整到勁細

已經係入面玩緊

會長係asacoco同ark第一次過左停左之後同接開始跌
全盛期完左
如果係3,4 月發生呢單嘢爆氣屌cover嘅一定仲多

定係根本冇走過

可能玩左成晚

有一日meme review撞shark撞贏左

都係等5好啲，有新玩新
符文4 nds畫面怕玩玩下唔想玩

而D驚一齊玩爽好多

健屋可摸耳播少啲第五人格

好少見華生會呢個鐘數開台
不過佢果邊岩岩先星期日應該會玩完通頂之後全日休息(偷玩)

難

你都要比人地熱身

其實holo雜談平均都係5-8k
其實都好勁

佢唔播第五人格通常都追下

談吐思路清晰，係咩讚法黎
船長雜談訊息量大，語速快，雜談好睇嘅成日都有呢啲元素

船長 78歲雜談

Vtuber Mini figures

然後輸哂(好似係)

1個鍾頭預熱、直播4個鐘，最後再黎1個鍾執手尾，下線

Cover又AB稿
大家可以離家了

festivaluna仲有聯絡仲未完回家了

Holo 船長
彩虹 鍊金

兩大雜談の鬼

玩鳩班鬼佬
Sleep is for the weak

最好既寶藏，就係你地大家

又換左稿定咩？

鬼佬：「what is sleep?」

反正都星期日，唔怕

少左告人果幾句 上面應該討論過?

咩ab稿

結果係去搵芙碳玩

真愛點可能唔播

又追擊

真 第五人格女王你估個朵流

nene都無前輩樣

知道了

Holo乜都頂點啦 其他人應該執埋包袱

依段最出名係大福連追8分反殺

玩apex以外既game

聽日回家人數都頂點

真係未

好似星期日都多數玩依隻

物理時間

睇呢邊

又上堂

係咪得我一個唔想禁入去
唔知要睇幾耐
又驚睇到爆血管

岩岩睇晒
老師滿疊逆轉全疊打果下
差d 喊左出黎

上次個微積分仲未睇完

都係睇黑人點教啫

rrm連m/s都要教過

文科表示唔識唔會爆血管

文科入去可以一齊學

m/s都要教
gg

Sor, 我捐返入個窿度先

識玩一定玩mk8
nene包尾預定

好似幾有耐性
又會舉下例子
感覺都教得唔錯

黑人要由單位嗰啲開始教 會唔會教到12點

可能今次捉日本象棋

得日本game廠先咁on9 鬼佬邊會有咁嘅思維

上次微分由二次方程，同分數相加果d教起

露一發打到三叉即刻60萬

如果要我寫係V界影響深遠嘅人
18年：四天王 月之美兔
19年：遊戲部 楠栞桜 桐生可可
20年：武漢肺炎 鯊

上次微積分唔係連通分母都要教咩

LM但冇mood睇
Tama像建構工程發生意外

上次微積分都8個鐘
今次應該差唔多

分數小學野黎
點解小學既野都唔識

教每秒既概念
喊左

開定新po

今日睇黎又高速新post

雖然想學埋一份
但係bora + apex

聽日cover爆嗰陣就會快過光速

到時又要搵人做總結

一定有麵包狗
佢證明左語言隔幕無阻歡樂
唔識日文都可以睇得開心

話唔定8個鐘之後,識狹義相對論

你個名